用緊hkbn 要搬去第度暫住3個月左右 可以點做最抵

主屋裝修 去舊屋住翻三個月 修完就搬翻去
寬頻上網可以點算？

我諗返起cut唔到有線

我都想知

我要係轉地址 or其他更抵做法
而我就聽講好似400轉一次？

好似有得轉地址 又或者你整個冇合約既plan 貴小小

轉地址聽講400求確認
冇約plan睇過268每月但好似要680基本安裝費 都係求確認

小那媽 廣告拎夠未 admin縱容?